到底SP可以點變成男女朋友

做SP 一識就上床
識左一段時間
而家雙方都好鐘意大家
會出街 會傾自己所有野
明明做哂所有情侶會做嘅嘢
但始終就唔係男女朋友
有冇人明

唔洗明
因為只係當你係肉便器

下個更可愛
沉船就斬纜吧

都齊晒男女朋友仲點解要個名份?

做得 sp 就係唔想負責任，同比人管架啦

同你一撚樣，掙扎左好多次，好唔好排除萬難解決所有障礙一齊，但有時急唔黎，跟住就settle左依家開心已經好好，之後既樣隨緣

你又搵SP 佢又搵SP
一齊真係會唔出去玩？
只會互相懷疑

得唔到佢既心 可以得到佢既bb

佢想咪可以變

通常唔想負責任先SP
男女朋友係有責任㗎，如果無呢樣，又點叫有齊男女朋友嘅嘢？

唔會變到
死左條心啦

咁點為之未做到男女朋友

有性無愛
同有愛無性
都係唔健康
及早離去吧

唔拍拖屌到 點解拍拖

即係只係sp身份囉

點識？

臭雞飛機杯

咪痴心妄想

無可能
就算一齊咗
你都會有日懷疑佢會唔會出去搵SP

G

SP咁好插唔想斷纜梗係氹下佢

你覺得佢鍾意你就主動問下佢佢
我係成功例子

冇，都話明係sp，仲想點？

成功例子，不過就散